突發！收到風今日

Sorry 標題左

今日勇武兄弟成為MVP

成功保護一眾和理非同普通市民

咁多位萬事小心

俾人打要點？
大家好清楚要點做呢度唔再重覆

記得照顧身邊嘅同路人，齊上齊落

香港人加油

不入村，不破壞，對家郁手，必定還拖